週四，加塞蒂將自己排除在拳擊手繼任者的競爭之外。金州為參議院選舉的“紅色婚禮”做準備|大衛·弗裡德蘭德| 2015年1月9日|每日野獸
在第一集中，一名警官被播放了自己槍殺一名男子的視頻巴比倫評論：喜歡開槍的警察的愚蠢生活|梅麗莎·萊昂| 2015年1月9日|每日野獸
他認為自己是全歐洲第一位穆斯林總統。Houellebecq的煽動性小說想象法國與一位穆斯林總統| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
Houellebecq表現出對人性的極度厭惡。Houellebecq的煽動性小說想象法國與一位穆斯林總統| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
第三名嫌疑人是18歲的哈米德·莫拉德，他自首，是同一個大家庭的成員。法國哀悼和狩獵| Nico Hines，Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸
他走了，在加斯帕拉·貝思神父還沒想起來之前，就在疾馳的貝尼託號上看不見了。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
他在幾次戰役中脫穎而出，特別是在半島戰爭中，並被提升為元帥。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
與此同時，歹徒在觀察到暴君受到的歡迎比他本人要熱烈得多之後，已經離開了。歌劇生理學|約翰·H·斯瓦比（又名“斯克裡奇”）
畢竟，連約翰·伯恩斯都可能不是人；難道張伯倫先生自己就不會有一顆同情他人的心嗎？上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
阿里斯蒂德親自給瓊洗了澡，給他抹了粉，房東懶洋洋地坐在旁邊，嘴裡叼著菸斗，給他提建議。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險